岩岩記協個記者會 講左咩重點?

工會主席：反對 反對 !

狗方：收到你意見

如果有人聽到佢地有咩行動 ，留言講俾我知